%doc: fonts/fem_escola/Fem escola/Mort professor Sagrera/Sagrera.docx
%\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{Comunicat de l'Escola}
{}
{Fem_escola} % seccio
{225} %pagesof
% curs: Escola Solc


\noindent\includegraphics[width=0.9\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/sagrera_01.jpg}

\subsubsection*
{Comunicat davant la mort d'un professor a l'Institut de la Sagrera}

{Els nens i nenes, els nois i noies, el professorat, les persones d’administració, manteniment, cuina, i monitors i monitores de la nostra escola, volem expressar el nostre condol a les famílies, amics i a tota la comunitat educativa de les víctimes de la brutal agressió mortal a l'Institut de la Sagrera.}

Tota violència és aliena als valors que constitueixen l'essència de l'educació.


\end{news}
